三國志11 sire

最近買左三國志14 發現太撚垃圾
於是決定重玩番11
但係就想用sire提升番個遊戲樂趣 不過發現上網搵到既大部分都係亂碼
所以想上黎睇下巴打們有冇繁體版既sire
同時想睇下你地有冇咩mod 可以開心share下

14 好玩好多 只係未完成姐
311sire已經去到唔知第幾代同埋就算有都無人譯繁

用locale emulator開sire咪得

玩住11等14
係呀 我上網見到好多 但全部都係亂碼

一陣研究下先

一陣我比我1.29 你 唔係最新

唔該你呀

係1.28d先岩 而加去到1.33 無記錯 自己揾
1.33 多果D野其實都係314 既野來

巴打搞成點?我今個月dl左sire同血色mod, 自己開始熟左sire, 依家dl埋逐鹿天地, 上晒癮有幾樣野我成日做

因為玩雙超級難度, 我將所有42個城既內政空地變晒做30, 咁樣當你打到得返一座細城既時候唔會因為資源問題而不斷重複守城。咁樣節奏快D, 而雙超級下既電腦每個月都有錢+糧+兵+兵裝加成, 佢地根本唔需要內政。

我用緊1.29果個武將功績養成系統, 功績去到10000, 20000, 30000 etc果陣會學到唔同技能

唔好開迷霧系統, 隻game會刺激左, 但好易彈game

技能方面可以改到天花龍鳳,好正

自修定AI君主能力, -8至+8, 原來好多劇本preset左孫堅+7, 曹操劉備都係+8, 唔怪得孫堅成日唔出中原打, 卡左係荊州

1.29邊度有得download？之前我搵咗勁耐都只有1.28d

遊戲台另一個san11 post有
碌到底會見link

我唔識自己set sire淨係用佢個個黎玩
Btw有冇正劇本介紹？

好易用咋喎，唔識啲乜？組合技能定新增土地？

劇本我之前download過個合集，好似有成百個劇本，但唔係個個好玩。當中有個天下歸晉一定要玩，尤其啱自設一堆武將玩

依個?唔係本身有既劇本黎架咩

咦，咁可能記錯咗，因為我成日換劇本

我再諗下應該本身冇，你睇下甘寧個寧字，原本啲劇本冇繁簡混亂

Cap圖啫我未返到屋企開機
但依個劇本本身有架啦
係我發掘Sire前我已經玩左好多次
係唔鍾意孫吳所以唯讀未用過孫吳爆機啫

依個劇本有左sire之後變得好失色
佢既賣點係難，但衰就衰在AI起兵好撚慢，唔用Sire幫佢谷兵谷錢糧既話，AI就好廢，你打左一個州/4-5個城出黎之後，如果又守得住⋯
基本上已經完場，個劇本唔會再有咩變化